美「性愛機器人」加入Tinder 2小時92男速配

紐約電影製作人梅休（Jimmy Mehiel）最近在拍片時做了實驗，他在手機交友軟體Tinder上設了一個「性愛機器人」的帳號，沒想到短短2小時內，就吸引92名男網友與它「速配」（match）。

紐約電影人梅休於拍片之餘，在Tinder上設了一個「性愛機器人」帳號，沒想到短短2小時內，就吸引92名男網友與它「速配」。

梅休正在拍攝關於「性愛機器人妓院」的紀錄片，於是為世界首款人工智慧（AI）性愛機器人「Harmony」設立一個Tinder帳號，並且上傳看起來就像機器人的3張照片。

出乎意料的是，梅休於週五晚上9點至11點（紐約曼哈頓時間）設立帳號，2個小時內就有92名鄰近男子與它速配。

另外，梅休也設定幾個問題，包括

「你願意和機器人做愛嗎？是、否或可能」。

在56名回應的男網友中，有17名回答「是」，有15人回應「可能」。上述比例顯示，高達56%的男網友有意和「Harmony」做愛。然而，並非所有男網友都如此好色，亦有人留言抨擊：「妳真噁心」。

Ex Machina